老衲將會效法英國公投決定是否繼續留守連登

留守愛護動物協會
阻止濫殺虐待

唔洗投喇 走啦

是次合資格選民只有老衲

挽留

投票會場 青山醫院老衲-病房

大佬你唔好咁痴線啦

咁你老婆有無公投權利同你離婚？

依個世界就係咁痴線
特首都係只有.......

點咗票未？